已經夠啦唔好再同紅底叔父講太多 浪費時間心血

複製自一位facebook巴打

對付深藍絲，已經無可能用理據去說服佢轉軚，佢哋只會選擇性咁去相信，不過你可以用港豬式說法敷衍佢，起碼令佢哋口啞啞。

藍絲：佢哋整爆玻璃好暴力。
你：又唔係整爆你屋企，咁緊張做乜？

藍絲：整返塊玻璃又唔知晒幾多錢。
你：又唔使你出錢。
藍絲：我有份交稅喎！
你：狗鐵賺你咁多，叫佢嘔少少出嚟都填返條數啦！

藍絲：佢哋搞到立法會笠笠亂。
你：你都唔會去參觀架啦，關你鬼事咩？

藍絲：而家立法會畀佢哋搞到休會，好多錢批唔到。
你：啲錢又唔係批畀你，咁心急做乜？
藍絲：咁都要批畀其他人架嘛！
你：其他人賺錢關你咩事？你有得分？

藍絲：班暴徒打差佬好唔應該。
你：又唔係打你有乜所謂？

藍絲：示威嗰班收咗美國佬錢。
你：不如我哋都去收埋一份，幫手挖空美國庫房。

let's go !

push

見到既幫一幫手 pushhhh